# Leeme

El presente respositorio es excluvamente para el respaldo de la materia de lenguajes y autómatas de el equipo de los Tepalcuaches del grupo ISC-6BM, constantemente se estrá actualizando el contenido para la exposición de la teoría de lógica combinatoria.
